煙仔何又用旗下免費報紙同香港人作對，我睇佢個大名一定會喺美國制裁名單之列

無煙賣你等執笠啦

他算什麼？不過是自以為自己掌握一切